去左兩日機場就意氣風發，當自己贏左？機場員工有感

利申先我係機場員工，
第一件事係提提大家，其實係機場到只要大家都集中一個目標“和你飛，不衝禁區”，無論啲鬼做啲乜，都影響唔到團結既大家，因為機場有超過5000支4k 既CCTV 望住，鬼做乜野都一清二楚，所以其實捉唔捉鬼都無所謂，我更加希望大家可以幫手阻止，拎啲好牌係手，比全世界見到我地係機場係真正和你飛

其實呢兩日我都係CCTV睇到機場發生乜野事，
我明白你地係L5 L7 發夢會好緊張好不安，又要驚鬼又要驚比狗圍更加要驚冇車返出去，所以誤信流言一啲都唔出奇

但最奇怪既係，你地收到果啲由所謂“內部員工”流出既流言，對我地內部黎講係完全得啖笑，基本上fact check 都唔駛，

咁究竟邊個做呢啲流言出黎，相信大家都好清楚，目的就係想你地亂，比壓力你地，令你地精神時刻係繃緊既狀態，加強你地五感，個個都變哂柯南去捉鬼，冇錯，你地捉到鬼，但鬼絕對唔止一隻，甚至可能過百隻，由今日阻旅客登機可以見到

“你諗下自己去旅行前既心情，再諗下你比人阻撚住冇得去，就會明白對方係會幾咁難過”

黃絲香港人或者會體諒我地，但外國旅客其實係完全無必要理解，當佢地被阻登機後返到自己國家，佢地會將香港既示威者點演繹會比佢地屋企人，朋友？到果陣仲達唔達到我地個目標 “希望國際關注，繼而伸出援手？”

希望大家可集中返五大訴求，回想下當初入機場係為左乜野？係為左“希望國際關注，繼而伸出援手” ，呢件事一定要由政府暫停機場運作開始，然後啲旅客先會好奇，先會諗，點解機場咁和平，政府都要暫停機場，先會開始怪罪政府，咁先收到我地想要既效果。

推

推，堅持不退不割

push

無錯，推

一一定要推上熱門

繼續和你飛

721 811

完全同意。和理非 洗乜怕鬼。唔明捉鬼意義何在。唔好再執著鬼了

推
Be humble